[#NoToEuropeanSuperLeague] 車路士球迷討論區

Hawk Youtube Channel:

Hawk Group:

美國狗識閪波咩 番去玩藍波啦

好topic!!!

班美國人真係搞屎棍

新Tweet俾人洗版屌super league

其實2024 歐聯改革都一樣咁on9
加隊玩到一季踢多100場比賽
D比賽密撚到痴線
點頂

我就唔信班美國狗可以答得出點解利身浦咁唔妥曼聯 點解畢爾包咁憎皇馬
足球有佢既歷史意義 你班美國狗自己冇歷史就死要迫人跟你嗰套 真係唔怪得足球始終都係全世界最流行既運動

有冇人睇緊FA cup

撐修

打親哈蛇都無甜頭

NBA完全投入唔到去睇
個撚個都係追球星
可能NFL NASCAR果D仲正常D

Big腸隊

班美國班主就收皮啦 成日搞呢搞路想當nba咁搞
日日大戰你唔厭我都厭啦

點投入呀
當你鐘意76人
你要睇佢地柒足五六年先有起色
仲要佢地果種柒係
落場係想輸波唔係想贏波

疤狗話自己係民主球會
等會員決定

仲記得以前美職想懶係獨特咁將互射十二碼換做單刀射波
你班撚屌根本就唔知咩係足球

會唔會個記招到時無人嫁

一定撐李城
哈蛇等陣又屈我地機

soccer

一諗起天神年年都對疤幾獲我驚佢頂唔住要退休

NBA=籃波真人show
年年吹到啲大戰連live都唔撚柒想睇

佢自己嘅美職都係跟歐洲規矩先搞得成

班美國佬唔識波就收檔啦, 做班主又做到碌柒咁

可以考慮叫返安仔返黎幫手中和返

籃球得一個盃 足球每一個聯賽都有幾個盃去追 每一隊目標唔同又唔會打定輸數

有冇人想對李城多過修頓

咁係你無興趣姐

d美國佬好心睇返套sunderland till I die先講啦
佢地明唔明球會嘅意義係邊
雖然我見公海好多人都唔明

可能big 6係開記招集體跪低向歐洲足協認錯呢

冇爭四大戰 護級大戰 打比戰
係我都hea踢啦

唔想
羅渣士好難打

咁佢地就係想將歐洲足球搞成咁

哈蛇屈到仆街

珍 一隊波根本就係一個地方既精神象徵 之前巴塞都有份支持加泰獨立運動

修仔決賽可能會緊張啲，失準

捧開足球隊嘅人係冇可能支持呢個方案
文化>>>>>>>>搵錢
當年油王明知蝕硬使撚掟十億八憶出嚟玩？

不過出面講錢作怪呢個point真係冇錯 唔係武肺搞到間間球會都蝕錢 邊會提呢啲濕鳩主意

你咁講美國職業運動未又係一樣

冇得賣飛之餘仲要買夏蘭特呢啲世界紀錄轉會費

係幾慘，要鑽唔知幾多桶油先籌夠旗

緊係想李城贏啦
佢地都要爭前4
修入到決賽隨時聯賽踢風流波留力

主要係個4條撚樣唔想蝕自己打底果份
拉埋其他嗰啲球傾數

支持ban鳩果4隊先

老實講得12間球會自己圍威喂 真係吸引力少好多
球員球迷都未必buy

同埋車仔打強隊勁d

油狗晨撚早賣番比普京啦d油田
仲鑽條命咩

足球都係地方文化黎 歐戰係重要
但本土聯賽發展先係根
先吸到本土人去睇同發展球會

想車狗崩盤
支持European Super League嘅就要死

主要發起人最應該受到懲罰

蛆狗都係推手之一

但佩狗好似帶起
但又想帶頭縮返入老母個閪到

The six clubs are not intending to resign from domestic football, but need Premier League permission to join any new competitions. This could be the first sticking point because the Premier League board is unlikely to grant any request that weakens its own competitive value.

It does not need to be put to a vote of the 20 clubs, but goes before the Premier League board comprising Gary Hoffman (chair), Richard Masters (chief executive) and Kevin Beeston (non-executive director).

If they say no to the European Super League, as expected, the clubs will have to be break away from the Premier League entirely in order to join, putting in jeopardy their players' participation in UEFA and FIFA competitions, such as the World Cup and European Championships.

而家d消息
無話big 6會放棄英超

突發！！英西意12支球隊 準備自組歐洲超級聯賽

#566 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢條支那仔真係

邊有本錢棄
ESL得個講字 乜都冇準備踢空氣？

咁都唔關美國班主事
佢提及嗰幾隊，以至係成件事嘅推手，近年通通都有駛大錢

都係個句
英超係會生金蛋既雞
嫌錢腥先會放棄

Fifa會出手阻佢地參加本土聯賽 如果佢join esl
不嬲fifa 足總果d利益共同體

都幾鳩下有ESL就可以財政上追到咩咪一樣有個差距係度

如果係big6任何一隊其實都好難唔join新聯賽
到時如何個新聯賽真係搞得成但自己冇份咪仆街
可能因為咁個個都局住硬食

咪玩啦
今年歐國盃 下年世界盃 你估班球員點諗？

被動加入姐 搞得成又冇乜事咪join 反正佢一定要big six嚟擴大fan base賺錢 不過最好就搞唔成啦

唔放棄又點
你一join
就算係最好嘅方向諗
姐係意味住你聯賽只要唔係爭冠
其實就變哂例行公事

F1 cap set到咁死都做唔到啦
Benz又係年年火箭車

嘩屌 差啲
Tielemens勁撚到cls

熱門viutv 打手多撚到

修仔個角球開得幾靚

個盃價值好低
靠名氣堆出嚟 咁果D世界球會冠軍盃 乜超級盃唔見有人爭同睇？

？

譚蛇+錢要泰利文斯算

Big 6 只係視super league 係新歐聯/一種手段迫歐洲足協係歐聯改革讓步
歐洲足協本來想下星期公佈歐聯改革詳情
突然12間球會咁急想趕係今日搶先公佈super league
個目的幾明顯

唔明點解Super League 會影響英國本土足球, 唔係只係quit champion league 咩？

主要你獨立搞過新歐聯出黎
無本土足總支持同合作
件事就尬尷攞
黎黎去去都一定係果幾隊去打
論認受性已經差得遠
歐霸歐聯資格又亂哂

佢早其他隊一年開始搞引擎，但而家本田唔玩攞下年嗰副出嚟今年即刻有得鬥下

冇跟得咁貼其實個Super League 諗住咩時候踢？
9月至5月呢啲踢緊聯賽嘅時間定6月至8月呢啲放假時間踢？
定未plan好？

英足總出左聲明話如果踢ESL
就唔比踢本土聯賽

熱門係碼有十幾個viutv post

咁頭四/頭六未冇意思囉 因為只有簽左嘅有得打 咁你話本土有冇影響

入面好多CCTVB打手

油王武肺前投資咗勁多醫療野 應該賺好少

係林家謙呢個話題姐 其實都係揾野黎嘈

屌係喎, 比個膠自己

呢個係英足總反制措施姐
本來super league 呢個idea 係唔會影響本土足球

今年啲國際賽已經煩
如果真係咁踢
可以日日聞氧氣樽
同埋包有得踢嘅歐聯有咩好期待

但Super League 玩美國sport system 其實好on9

Direct swap算

我睇都係佢地怕歐聯多左人 錢又分薄左變相財政差距又大左 先咁姐

其實一個藍台一個港豬台而且

大時大節一定唔表態 真黃的根本得翻youtube 可以有生存空間

醫療嘢先搵錢
城哥早幾年都入股呢啲公司

我又唔睇viutv，部電視淨係攞嚟睇電影新聞同波，熱門十幾廿個viutv po真係幾煩

Mirror fans好撚煩
希望開電視快啲搞起
得viu獨巿好快淪為另一個tvb

其實如果英超唔係玩共產
排名既獎金差距大返d
排前列既意義一樣會存在

條撚樣好勁

依句真 有競爭先有進步

4大推手入面最撚黑人憎就係蛆狗

個頒奬典禮其實都係另一種圍爐

唔需要做黃衞兵
自己知做緊乜同要做乜就得

人總需要D娛樂
只係CCTVB太垃圾同睇唔起觀眾一定要整死佢

唔係viu越做越大隔離垃圾台點會同4大破冰
不過個熱門都係一日半日，樂壇搞得返起對香港係好事嚟

條友係monaco已經有料到

如果又要打多條戰線，要買多幾多人
而家一季50-60場都踢到想死

Dar sir今次幾理性

港豬先唔講黃藍

年輕人十個九個睇韓星 點會無娛樂

如果鏡粉主場搬過嚟我驚成個連燈都鬥唔過

同埋電視台代表嘅係一個大機構
喺香港有一個正常少少嘅大機構真係好難得
同埋Viu都係一個渠道俾人認識唔同歌
YouTube 你唔係聽開嗰個歌手
你真係好難接觸到佢

Dar sir

總係需要D本土文化特色㗎
加上你覺得YouTube 高質嘅娛樂佔幾多？
同埋睇韓星同睇本土娛樂冇衝突

最憨鳩係行nba玩法

一無降班制度已經膠到一個點

屌得好

我又唔聽pop，樂壇搞唔搞得起我真係唔care

除非個member制取消 如果唔係點加錢都冇用

試諗下你隊波點努力 就算聯賽第一 你永遠都冇得入歐聯 因為你唔係member 反而排第10嘅支奴可以入去再揾錢/爭取最高歐洲賽榮譽

咁你話本土球會(非member)會點諗 ？ 因為今日我係細球會就注定我冇得入？我就冇得創造奇蹟？

強行將兩種運動combine完全唔識尊重運動

人總需要有D娛樂

成班c9

Member制取消咪即係歐聯改革

其實我幾開心見到鏡粉/姜糖個種瘋狂

人總需要有d嬋樂 我還是重新許願

我老豆今日廢老上身 大大聲批死佢哋紅唔過來緊三年 十年後冇人記得
CLS 聽完我費事嘈（隔離成屋女人鏡粉 幾驚過來拍門）

香港特色咪中共容許下的特色 可以幾高質

本土文化？中共會比幾多本土文化係電視台？所謂本土文化又係咪真本土
如果香港電視台叫本土文化 tvb 都係本土文化 只係viutv 比較有創新而且

咁廣東歌始終有佢嘅文化價值，俾啲𡃁仔𡃁妹追星點都好過玩tiktok

修仔仲係零射？

垃圾super league

即刻無得再睇阿積士/monaco呢啲弱隊鬥巨人/李城入歐聯8強

次次都係睇幾隊強隊對碰 有咩意思

達蛇個三年計劃原來就係入呢個superleague

咁你覺得廣東歌係咪完全唔需要？
如果係，topic end
如果唔係，多一個渠道俾人認識，點解唔係好事？

得罪講句 而家大部分𡃁仔𡃁妹係聽kpop/支pop
仲聽廣東歌係少數派 多數都2x歲

你咁講大家都唔使睇
YouTuber都拉得啦

Viu暫時都provide到黃人生存空間而唔係一來就封殺
而家喺冇可能好似以前咁乜柒都講得 而CCTVB又專登配合政府同主流意見唱反調 不停拍警察 不停宣傳大灣區 不停和諧
So far ViuTV未見到 所以點解唔睇？
同埋ViuTV成日因為觀眾反應調整節目 CCTVB比舊屎你食乍

強乜鳩
祖呢三年分別比阿積士里昂波圖淘汰
公海仲話咩強強對決好過打廢隊

撚蛇都有個3年plan

除咗個矛盾2失咗蹤

李城 決賽見！！

李城

要對渣哥了

驚

班人係咪真心架

Mata對我地果時出得返未

要比馬達強姦了

呢個真係可惜
但係出呢套太容易比班藍屍搞
又話你比罪犯出鏡

強強對決梗係好睇，但呢類比賽黎得太頻繁就無意義

我想講係名義上嘅強隊
蛆狗窮+過去三屆歐聯做16郎都係俾弱隊踢走
亦解釋左點解佢地係新賽嘅4大推手之一

y馬達?

所以佢永遠只能夠係一個港豬台
因為根本就無可能無能力守護真正本土文化
同埋永遠只會係用廣東話但無香港的核心價值係入面

永遠空間内創作 同制度內抗爭如出一轍

之前有位會員認左maddison做mata

superleague其實係咪唯一目的係賺錢，定其實想削弱uefa唔比呢個組織獨大唔係好睇得明super league嘅目的

Then? 電視台可以點？
開個show比人屌你老母習近平？

前者居多
想食埋uefa貪果份

唔比踢國家隊算唔算直接開大技

除咗錢都冇乜理由會用咁多人力物力去整古做怪

問題係短期收益only
仲要係人哋摩根大通先比每間350M
回唔到本蝕死你

最終都係想逼uefa歐聯改革益返自己多啲

你呢d咪先係最呃殺本土文化 乜都講日韓外國野
香港人就唔可以有屬於自己既文化娛樂？

其實我最初都係屌打手 同解釋自己點解覺得係港豬台

佢存在好與壞我無咩所謂

部分同意係港豬台
但係大家都想利用佢砌底CCTVB呢舊垃圾
加上順便推廣本地創作 一石二鳥

我想表達viutv 根本唔係本土文化 佢只係中共容許下的文化（他日的空間會遇來遇少）

係空間越嚟越少之前 將本土文化意識擴大咪就係個目的

啲強隊都係想維持領先地位+賺錢啫
尤其有啲豪門開始沒落+中游隊上緊嚟
（阿記同李城）
對佢哋嚟講明顯係威脅

Btw今年最柒一定係祖記
依家打多一場只係領先第五名3分
留名睇佢下年打歐霸

唔使理條傻鳩啦為拗而拗
絕大部分人都會覺得ViuTV係尊重本土文化 尊重觀眾嘅電視台 起碼做出嚟啲節目會有迴響同共鳴先

呢單野望就望係想逼uefa收手唔推個歐聯新制
成事嘅話係弊多於利

你咁諗咪等於一係就完全自由 一係完全消滅
唔可能委曲求全 如果掙扎都唔肯
完全放棄自己文化 咪最順中共意

阿妓同熱狗兩隊傻閪

有錢佬擲咁多錢發展足球 都係想要回報
一係錢一係錦標 講真獎金而家都未必回本
獎又咁大競爭 仲話要加多幾隊
班有錢佬咪想反面 自己搞返
一黎分少左 二黎少競爭
球迷角度一定唔想 公平程度低咁多

你個問號係問緊咩係本土文化？
每人都唔同 但暫時車區都覺得現今viutv 而經係本土文化 我就覺得唔足夠 而末來會仲細

我認同Viutv係香港現在保護香港文化最好的方法黎

12年渣哥教緊猁未
如果係嘅又係facup決賽對渣哥教嗰隊

個ihea好似捧盃咁

所以你直接否定佢咁而家電視娛樂方面有咩可以比Viu 更接近本土文化

12-13先係渣哥，可惜

決賽對車狗當捧左 慶祝定先

錢作怪

係
我唔覺得viu嘅製作係好，但至少有新嘗試同成長
而家創作環境唔好，至少都要係空間收窄前盡做

原來今日歐聯改制做決定
唔怪得之突然搞咁既野

等睇statement

等睇歐聯唔改制

可能唔改,但照加到36隊

屌你老母高層

最後大直路先嚟搞European Super League
令到全民圍屌車路士
一定搞到軍心散渙
最終崩盤

Here it is - and they’re actually calling it ‘The Super League’ . Chelsea among the 12 founding clubs, with three more to come #CFC

屌 原來我打錯字 係賺好多

Our #FACup final opponents confirmed! 🤝

🚨 Official statement.

"Three more clubs are expected to join as Founding Clubs before the inaugural season, which is expected to start as soon as possible.

In the future, the Founding Clubs look forward to consulting with UEFA and FIFA in order to work together". #SuperLeague

阿狗官宣埋

Club statement.

咪縮呀今次

“Going forward, the Founding Clubs look forward to holding discussions with UEFA and FIFA to work together in partnership to deliver the best outcomes for the new League and for football as a whole.”

Club protecting themselves from sanctions with that quote imo.

📍| Stan Kroenke has given a message to Florentino Perez: "Thank you, thank you for bringing us this victory that will change football for good". @MirrorFootball #rmalive

🚨| Bayern Munich have given their YES, Leipzig will follow. FC Porto could be a surprise inclusion. @MailSport #rmalive

個statement成5分1都係講錢

我地歐聯會否直接被dq

咁直接比psg 四強3隊都玩歐超

攞完歐聯即刻join返

Going forward, the Founding Clubs look forward to holding discussions with UEFA and FIFA to work together in partnership to deliver the best outcomes for the new League and for football as a whole.

Skysport同意大利傳媒話今年8月開始

官網

唔駛爭前四了

Sor 呢段係fake news

屌佢即係前4 wfc

Told all six Premier League clubs have quit the European Club Association along with the six other 'founding fathers' of the Super League.

死車狗準備崩盤了！
歐聯 - DQ
聯賽 - 唔使爭前4 hea踢
足總 - 歐聯畀DQ無心戀戰

咁又唔係咁講 我身邊都有好多friend都開始有留意返本地歌

真攬炒，英超冇哂錢，歐聯冇人睇，歐超聯搞唔成

屌你老母唔撚係掛

以後可以唔洗睇足球了

鏝車狗打餐死想贏歐聯 最後比人dq就好笑
雖然機會好細 應該唔會做咁絕 如果真係咁 今季已完

有啲驚杜狗劈炮唔撈

想像唔到個個禮拜打疤同鍠

講真歐聯個改制又係on9既

班美國佬自己死埋一邊玩玩具咪算

車狗一夜之間被DQ哂英超、足總杯、歐聯

買定花生等睇戲

係咪啫係唔洗爭前四

踢都唔洗踢

It’s unlikely that the 'founders' still involved in this season's #UCL [#Chelsea, Man City, Real Madrid] will get booted out.

[via @MikeKeegan_DM]

屌你老母

係

足總盃直接比李城
歐聯比PSG

賽季直接完結 到八月先有波睇

屌你老味 死車狗真係好撚柒

想知班球員點睇

BREAKING: Chelsea are likely to be kicked out of this season’s UEFA Champions League according to Mike Keegan.

八月搞
連境都唔比你出呀

下年歐聯

英超將會由李城、西咸、愛記、列斯聯出賽

杜蛇劈炮未

雖然9成最後圍內傾掂數 搞唔成
但對對波嘅士氣都幾大影響 真崩盤了

自膠睇錯

踢生踢死 最後比人DQ

我係球員都唔撚順啦

佢地諗住賭鋪大
夾9 UEFA
迫佢地屈服

點解仲有咁多人覺得搞唔成
我覺得已經成咗事

今季眼白白送兩個冠軍

事實歐聯改制on9
本身今日決定，肯定球會收到風照推所以先搞歐超聯

希望有份推動呢個計畫既美國狗同佩雷斯全家斷手斷腳落地獄

星期二個場仲洗唔洗打

今晚利狗個場係咪直接判輸0-3

今晚UEFA應該有response

咁又唔係淨係得車受影響

而家官宣完係咪好大機會下年冇歐聯踢

真心希望班癲佬球迷直接隊冧班主席算

咩下年
今年已經冇

我估佢今次真係唔撚縮
Ban撚哂參加個啲隊先

今年都冇 已被dq

屌今季車仔要捧歐連架喎

雖然係on9
但我覺得咁樣逼一逼uefa 都好

我唔覺得係逼
今舖直頭想UEFA死

難為班球員 今年打生打死當無踢過
分分鐘歐國杯都無得踢

改一改番

但你唔咁樣uefa根本唔會理你
睇下改制全世界反對都仲推就知

攞明兩手準備 你uefa唔改返就自立門戶
車鏝唔似真係諗住踢 仲要咁多球迷反對 似攞個bargaining power 迫鳩 uefa
阿狗個堆就真係似想搞 反正佢地都好難踢返歐聯

英超變連皇攞

There’s *nothing* stated, official or confirmed yet about next Champions League and Europa League matches “temporarily suspended”. No press release, *nothing* decided yet. UEFA meeting in the next hours will clarify this point. 🚫 #UEFA

由百幾場變2百幾埸都痴撚線

咁多隊都玩super league
uefa fifa吹得漲咩
唔比佢地踢euro 咁euro仲有乜撚野睇

年年保證歐洲賽席位

傻啦
官網都出埋
我諗真係嚟料

起身見到火清連環放負

果個super league係咩月份踢？

好難有正能量

打生打死最後比人DQ

自稱8月

睇定啲先啦
講到尾咪又係錢 UEFA想執柒先會搞DQ

今晚有press con
杜狗應該係super league入面第一個要見傳媒嘅教練

姐係當熱身賽咁辦？

好驚杜狗唔撈

想睇最後大家出黎話係誤會

憨鳩仔先覺得佢會DQ
佢DQ未公即係蝕5場比賽嘅錢
佢蝕得起咩

肯定唔會答啲咩 大概都係推曬比球會

UEFA/FIFA仲有殺著，就係歐國杯同世界杯

邊隊參加ESL，該隊球員唔可以參加歐國杯同世界杯
咁樣應該星散得

利狗今晚踢英超 唔知啲球員咩心態
贏輸都無所謂 鳩踢算

咁我寧願我係On9仔

殺著條命咩傻鳩
佢Ban 以12隊 之後搵鬼睇咩

辛苦晒

依個都似 如果最後傾掂數變咗季前熱身賽飛機盃咁

你覺得歐國盃世界冇哂個十二隊既球員
仲有幾多人睇

會唔會嬲得滯一晚冇晒啲頭髮

我意思UEFA/FIFA都唔係無bargaining power

玩到要ban無得參加歐國杯、世界盃
我係球員都要諗諗仲留唔留隊啦

留隊要做叛國賊喎

根本果12隊
英意西3個聯賽一ban佢地
班贊助商第一個出黎屌啦

無啦啦整多個依d濕鳩比賽

只要傾得掂點樣保持歐聯係球會賽入面top 1既盃同埋個吸引力 就應該可以保持到個生態既

麥高植做世界盃神射手

班球員無得踢呢兩個大賽
都會考慮離隊啦

快撚d解散 FIFA同UEFA
同聯合國果堆跨國組織一樣
一路靠大球會養一路貪污 仲要chur到大球會盡

根本佢地就無本錢玩咁大

當真係bam咗 班球員實會屌晒鬼 逼宮 甚至擺踢 星散
依家擺到明係睇邊一邊企得硬/讓步

搵火囝拯救頭髮

無啦啦
睇黎你冇了解過咩原因

係呀係呀你出錢買佢地？

精鳩彩

留名睇歐超聯All-Stars

得番咁小時間佢真係bam d贊助商都會第一時間告鳩班足協先啦

現階段又點會dq 你dq咪姐係叫人專心搞個歐超 攬炒
呢緊呢一兩星期球會足總角力戰好睇過歐聯

呢個應該係雙方傾唔埋冷既最後局面
你冷靜啲先

依家班球會有諗過要傾咩

最後唔改制，歐超聯變飛機杯

贊助商 轉播費
班足協 根本無本錢bam哂以12隊
賠都賠死佢地 最後一定要妥協

追左成晚Viutv
一訓醒做乜無啦啦足球革命

個歐超聯有冇歷史因源講返

你唔咁做UEFA理你地咩

傻啦
咪又係睇錢
到時如果依個聯賽搞得起
踢依十二隊人工會高好多
甚至啲轉播同贊助都會集中哂係依個聯賽
再誇張既依個聯賽會變 第一等聯賽
其他聯賽變哂次等聯賽 得返啲廢隊冇人睇
你籃球都係最多人睇係nba 咩世界盃who wfc

佢依家就係要推翻哂大家對足球賽事既慨念
將大家覺得世盃 歐聯好重要既慨念洗哂

瞓啦瞓醒乜事都冇

應該老閪都打埋

都係睇錢姐，離左隊又有邊隊出得起佢地人工
12隊都唔加盟得

佢兩邊大家都有方法揸住大家個春袋
個bargaining power 唔係一面倒
就有需要/條件去傾落去架啦

飛起uefa自己搞

暫時覺得55波 各有春袋揸手

搞還搞 支奴熱狗都入到會係做乜 又話場場大戰

點會55波
一bam以12隊
英意西歐聯即刻變二流聯賽啦

點解要咁做

錢

咁都要有弱隊做沙包架

你球會咁把炮唔使care本地球迷？

on9 咁班球員仲有邊隊可以去

仲有改制

咁咪將英國唔同城市嘅足球文化歷史抹殺哂

咁佢ban左 又點係返佢地身上攞錢賺錢 之後又逼佢地攬炒 所以唔會冇得打

你足協咁把炮bam以12隊
邊到搵錢賠比班贊助商同轉播費

因為得前4有歐聯打
好多球會未必長期有資格（例如阿森納同熱刺）

所以就想搞個新聯賽
確保長期有資格打歐聯賽，又可以賺廣告費、轉播費？

星散？ 12隊企硬1年半載

唔使1年成個UEFA破產收皮啦on9

英超無車仔睇我即刻cut now tim 呀

你話頂級球星想踢世界杯同farmer league 愛華頓同李斯特城=英超打比 定歐超聯

我肯定只要無隊縮，歐超聯勢在必行

我都支持依樣足球改革

係咁架啦
錢大哂 錢行先

改左咩

我搞隊波梗係care 賺唔賺到錢啦
人之常情

少少關事
但係覺得唔係主因

鼠哥講得好！

係
邊個莊閒都未分清楚
十二隊企硬已經贏咗

依家癲撚到各國元首都要出嚟講嘢

呢個係果4條友啫
其他球會都係買兩邊

變36隊，確保每隊都會踢最少10場

但係ESL仲多

想睇咸爺對單野有咩睇法

依家睇十二隊入面有冇反骨仔縮沙

油狗縮沙搏取入境英國

香港冇咩國家概念冇得講 但係外國唔同 外國踢國家隊 為國家而戰係一種榮譽
你睇kaka寧願啪針踢埋世盃先做手術 近啲既就mm 連續三場國際賽正選踢都就死咁 但仲笑到笑到四萬咁口仲話開心就知

呢家球會話繼續踢英超喎
係足總唔比

不追阿狗班濕鳩美國佬無咁好死

肯定會推埋salary cap+限制歐超聯球隊球員買賣（可能買對家球員要靠trade) 去限制油王球隊屈曬機

4大聯賽變左歐超聯兵工廠

佢要搞super league

最make sense係拎入到歐聯 歐霸 頭唔知幾多名
先可以參加既季後賽 去決定參賽既隊 先有睇頭

咁可以保持返歐聯歐霸吸引力

係 計漏咗佢
我估最後應該都係傾掂數 歐聯唔改制 super league變季前熱身賽飛機盃

Boris Johnson都出聲

英超點縮

係最少踢10場去定排名，頭八先入淘汰賽，其他再踢附加賽入淘汰賽

聽日press con

杜狗:
I’m sick of this shit. I’m out.

唔洗放假

新制好似都係呢個方向

今年夏天有歐國杯
果4條仆街真係喪撚左

有得佢地唔縮咩佢bam 以6隊
其他14隊仲驚過你
咁攬炒法賠都賠死英足總

我好panic

個esl 唔踢2 round 已經差好遠
當熱身賽囉 一場過

不過佢搞得都實屈鳩啲隊踢越多越好
到時10個cheek都搞唔掂

佩雷斯唔係縮咗沙咩

望下nba 同 籃球世界盃就知
一定搞得成 亦都會好成功

一次panic的睡眠 斷多少髮線

佩狗唔係25咗uefa咩

真係只關咩果4條友事咩
根本擺明係12隊共識想踢多d比賽搵大錢

見到UEFA官方出份聲明學林鄭講埋D咩"so called"就想嘔

籃球點同

籃球美國實力同其他國家爭太遠

咁冇野啦記錯咗

唔想D錢經UEFA姐

班美國班主算唔算搞緊文化大清洗

啲有錢佬真係好仆街又好撚醒
今鋪主導權係哂佢地手
只要冇仆街仔縮沙大家企硬就贏

老實講 如果個esl黎黎去去都係果12隊 睇多幾年都悶

佢分返啲水比UEFA 再是鳩但拎歐聯8強+歐霸4強既隊搞啲一場過既盃仔，玩兩三個星期完咪大家開心！

咁樣搞一搞 打擊曬入歐聯4強既士氣

點解要賠
話佢地void左條款 踢佢地出聯賽係合情合理
之後冇贊助係之後既事

咁即係而家個國冠盃feel？

唔洗崩盤

車狗自動棄權

咁未bam囉 即刻將自己英超同蘇超睇齊

似暑假audi杯

歐聯4強入面得PSG 唔關事

聽日就可以頒獎比PSG

Cancel左個歐超杯 即個歐超league既feel

ESL肯分錢比UEFA 就一定有得搞

睇個賽制根本同歐聯撞晒時間
是旦一邊一定要收皮

NBA只係一個國家聯賽
依家講緊成個歐洲
冇得咁比

唔係8月咩？

不過如果真係搞到成好似話全部都midweek踢
點捱咁多深夜波

就算唔撞都冇咁多人腳踢啦

正啊 終於唔使睇啲垃圾波西布朗個啲
又唔使對住啲垃圾球證

鬥錢多鬥聲大姐
到到都大會養細會
UEFA下年仲改制
依家最主要都係睇球員點諗

屌你八月開始咋

Silva第一個走 話明想踢2022WC先黎

個league諗住玩成季？

傾咗咁柒耐 你都唔撚知架?

都話取代歐聯

係
會係周中踢
8隊踢playoff

我地要做最後一屆歐聯冠軍

崩盤了

依家12隊
分兩組 每組6隊踢兩rd
呢度都12場啦 已經12個禮拜
每組4隊出線 姐係8強開始

仲有聯賽盃 足總盃 英超 歐聯
邊有可能踢到 根本一開始就預左唔會再踢歐聯

1/3 Still waiting for the statement. It’s been reinforced that this is very much a US-led operation. While it won’t mean much to many, told Chelsea and City were very much backed into a corner on Friday.

2/3 Neither club’s ownership needs the additional money. The threat/prospect/fear of being left behind is thought to have been central to their thinking when adding their names.

3/3 I’d be amazed if it was a coincidence that JP Morgan - Ed Woodward’s former employer - are closely linked to the financing element.

玩還玩都唔唔好玩美式運動嗰套 變相架空咗本土賽 隊隊淨係專心踢super league 仲要冇升降班

不過講真都係含返uefa條撚啦 好似當年借將倒戈單嘢咁 車仔俾人恰下先開心

政府應該會出手

擺明是美式文化侵略

🚨Chelsea have left the European Club Association as have the other founders. [@JBurtTelegraph] #CFC

家陣仲玩緊武肺果套
大不了話冇UEFA approval
唔比出入境/出入境要隔離14日
ESL第一季肯定已經收皮

唔駛對西布朗 咪又係要對波圖呢隊賤種波

之後買人所有工作簽證都唔比

成個國家嘅青訓系統可能收皮

油狗：彈出彈入 打我呀笨

There’s *nothing* stated, official or confirmed yet about next Champions League and Europa League matches “temporarily suspended”. No press release, *nothing* decided yet. UEFA meeting in the next hours will clarify this point. 🚫 #UEFA

yes，唔撚駛踢歐聯！

咁真係要睇3國政府實力
咁樣搞ESL 班細球會只會越黎越窮
到時成個產業鏈會萎縮

全世界球證都唔准參與賽事

Super league個制度擺明無視本地聯賽

真
根本依家連政府都出聲

班大球會係談判上真係唔係咁一面倒

Will仔學好啲英文先

Uefa 敢ban 兩邊都重傷啦
姐係同cctvb ban 4大唱片商一樣
Ban 完之後既音樂節目仲有無人睇

比心機讀好啲書啦will仔

UEFA / FIFA 咁撚黑暗
再加埋政權幫拖 唔係好被動
大不了一拍兩散

屌 睇錯拉

點解要攬炒

我覺得會英國會強硬

兩者牽涉嘅商業利益差好遠

原本諗住睇拜仁名縮大戰食下花生 點知黎單仲勁既仲關埋我地事

但係佢亦冇可能bam
佢一bam班細球會唔駛一年就破產

UEFA本死冇大害
歐聯咁樣一定會收皮
隻金蛋係咪都冇左既時候 同你玩攬炒都冇所謂啦

佢一拍兩散個代價太大根本無可能

ECA 即係UEFA 個邊？
即係油狗都想玩超聯woo

班球員星期二會唔會單滕跪90分鐘抗議？

係我買定客其他

車 鏝 唔想被豪門left out先參加

追上一版 車同鏝係呢件事上面其實有啲被動

買車狗俾人大炒3-0

講緊佢咁攬炒法英西意根本無可能
佢地一禁12隊 等同自殺

問題係而家最多死歐聯
如果繼續強硬連本土聯賽玩埋禁賽
西甲、意甲、英超全部瓜得
Uefa 敢唔敢玩到咁大

驚杜曹嬲豬焦土

其實我理解

一陣如果成事
比成堆豪門left out咗
班豪門就吸金壯大
我地就踢英超歐聯呢啲farmer league
遲早變中型班

發生左啲咩事

esl要有升降班先好睇

佢應該認為英超無左果6隊
仲會有人贊助英超 轉播費都即插水啦
班細球會本身武肺都收收地皮
佢咁禁就等於成個聯賽自殺

阿狗第一隊降班

我都理解
同埋擺呢兩間球會一齊講
係因為兩者性質背景資金來源好相近

點解會唔敢
政府企佢個邊

12隊強隊圍威喂
諗到都覺得悶

老老實實你話唔滿意歐足改制
我明
但你套esl咪一樣肉鳩酸
你話豪門帶頭杯葛就話姐
你係成班12隊永續塊大餅wo
憑咩

依家先識懷念被般茅、植sir、CR7強姦嘅時光

搞得成兩方面又企硬嘅話一定係攬炒，足總、UEFA直接收皮，球迷以後睇唔到競爭激烈嘅嘅比賽，球員冇得踢國家隊，球會一定畀球迷、球員屌撚死，所以我覺得幾可能會讓步

btw嗰諗法都幾耐之前就有，所以今次應該都係相同嘅情況，大球會爭取到多啲利益就算

錢問題囉
根本一禁佢自己都重傷

公布消息之前 唔知班教練有冇收到風
想知佢地點諗

但你地全部收皮呢

要睇uefa有冇力拉到國際足協同聯賽足協佢地一齊全面封殺，
到時邊個球會球員教練球證參與呢啲新盃賽就唔准參與其他所有嘅足球賽事嘅話，
呢個新盃賽就肯定玩完

另類壟斷

咁玩法首先收皮會係各自聯賽嘅細球會杯

一諗起Esl=nba
以後每年只係季尾先洗睇playoff
除時睇兩場就完
爽呀

拉晒啦

FIFA ， UEFA同d足總仲可以ban埋呢12間球會同其他球會嘅轉會交易

只要得西咸李城愛狗同列狗可以踢歐聯，一樣都會有好球員願意轉投呢d球隊

你出錢比以d球會買班世界級？

攪得成 Fifa 呢隻濕鳩game會變成點

無波睇 你連英聯盃都睇啦

講咗會啦=.=

發生咩事，有冇懶人包

出聲明了

幫拉！

英超就係因為以6隊個品牌先咁值錢同轉播費咁高
佢一禁 下遊無埋筆極高轉播費

足球版nba，咁撚悶
呢條橋真係屎橋

咁依家對UEFA有咩分別
最值錢既歐聯已經冇左

好球員=無料踢大會既二線球員
到時係咪又要吹奏佢地有良心

有咩好睇
你望下nba例行賽
Don’t know do what

其實而家全世界最值錢既比賽係英超
Ban big 6 打英超英國一定重傷

一面倒fk Chelsea

所以呢
一禁英西意各自聯賽崩潰都似
兩邊都有代價但係足總代價大好多
英西果9隊對聯賽影響太大

咁應該係你自己唔鐘意睇姐

Ban埋轉會交易嘅時候就同錢無關啦，
到時12球會自己買唔到人仲點維持競爭力，
學NBA咁互選新秀青訓？

哥狗果日咪同杜蛇拖手仔傾左好耐囉

擺爛有咩好睇

去哂拜、多、鈀先至啱

呢個係講取代歐聯，關細球會咩事
呢家講緊聯賽照打

同埋冇25仔，呢單野真係唔洗驚，ban呢12隊，3個聯賽同UEFA可以準備執

隊隊都擺爛咩

美隊打ESL應該勁到仆街

Twitter屌得仲誇張 隊隊都被屌

NBA，NFL呢d美國人佔絕對優勢嘅比賽，國際賽(球會同國家）就梗係wfc啦

但係其他運動唔係一國獨大嘅話，就牽涉國與國之間嘅利益，咁就唔可以以美國式近乎closed membership咁去管理

73-9就幾好睇嘅

佢地會邀請一d無咁出名但又有成績嘅球隊玩下嘅，不過呢十幾隊就年年有得玩咁囉

係
企硬根本贏硬
冇依十二隊邊個會睇

算吧啦你要咁講今季英超係唔係唔駛再睇
鏝領先咁多

國冠盃係美國佬搞嘅，依家咪正式化囉

睇爭四不知幾精彩

意假一定唔會執
本身都窮開

AC咪又係乞衣
成個聯賽得蛆同國米有d錢
蘇寧本身唔玩 國米都冇埋水喉

UEFA

唔明個傻鳩好似係你
係你唔明73-9代表左個常規賽幾無意義

英超經常爭4好睇過爭1架啦

讓四大賽

依家係差個圈子太細，
拉得齊五大聯賽頭六間球會就唔同講法，
肯定咬得死uefa

仲有季尾降班區

唔係話籃波唔好睇，係以nba個模式去運作就唔好睇，12隊瘋狂打常規賽，打到何年何月？分埋東歐西歐冠軍，總冠軍丫笨

巴黎身有屎應該難D

所以話D球迷只係focus睇豪門真係on9

以加都咬得死啦
無左以12隊 已經夠佢收皮啦

真啊至少要拉埋拜多鈀啦

一直覺護級大戰好好睇

而家係睇邊一邊跪

德甲有50+1頂撚著，唔係嘅拜狗啲高層一早已經狗衝咗啦

巴黎冇可能
卡塔爾個世界盃當年黑返黎

識睇一定睇MLB

比你有歷史級球星都唔會carry到一隊

連好似足球咁比個波夏神/般狗 呢樣都冇
因為冇球權呢樣野
打擊頻率每個人接近一樣
防守頻率睇運氣，中線防守機會會高D
投手投一休四，每五場先出一次，一係就出得多但短局數

基本係最講團隊性既運動之一

NBA就真係垃圾，可以靠一兩個打曬

最唔明係15間founding club一定有得踢係咩諗法

咁仲有冇得借人比英超中下遊

係對你無意義姐睇住73-9破紀錄
之後輸總冠軍不知幾多人睇得幾爽

德甲50+1難啲過喎

好地地每兩年一次襯國際大賽空檔期咁踢一兩個月咪算囉

UEFA自己改制都係類似咁

頂咩
傳緊將會入個3隊就係拜多同rb

因為要搵錢囉

西瓜靠大邊姐
Esl 搞得掂你估班球迷唔會鳩沖咩

姐係個常規賽作用係比人恥笑
你仲走得前過我

RB就算啦，但拜啲球迷唔企硬咩？咁閪喇

兩邊一人跪一半

應該多啲德意法參賽啦

6隊英超又變英超盃

所以係傳
唔係一定

你睇下本土球迷點對rb 賀芬咸 join分分鐘拆咗個球場都似

屌得最多咪又係得班拜狗

本土聯賽其實重要性先大 比弱隊挑戰強隊
考驗球隊穩定性 間唔時走隊黑馬先有驚喜
個個星期都強強仲有咩好睇
而家驚班有錢佬癲到本土聯賽都棄
反正唔參加歐聯

冇針對American sports，我自己都係MLB迷
但NBA的確係垃圾
擺唔擺爛我覺得都係制度分別，

但用運動角度黎睇
身為團體運動，但基本NBA打團隊籃球既少之又少
最弱智係真係可以靠一個人Carry
咁點解唔變單打算？

美斯點勁都冇得一個人Carry啦
NBA基本淨係睇星
仲有一個問題，有睇NBA都知Play off mode呢樣野

常規賽，尤其係防守根本大部分人都放水，入到季後賽先認真
你睇字母常規賽殺神，季後賽班人認真守到佢變垃圾就知

隊隊都屌呀, 德國足球文化好唔同
唔好以為有錢就得

根本變左豬肉獎 有錢join就有機會贏咁

有幾多隊真係一個人carry到
隊隊都要組巨頭

抹殺埋弱勢球會上位機會
萬年國會
飛起歐聯即時冇左一大筆獎金 比你中游球隊入到去都冇用

錢作怪囉 無錢點會企埋一齊

所以德甲變拜超唔係無原因

拜d球迷唔係咁肉酸呀
屌50+1就屌到人落地獄
依嫁殺到埋身又想join

咁其實保障返本土聯賽發展 其實好事黎

但同時會令到好多球會不思進取

另外好奇一問，當年big6搞英超有冇咁鳩？

個原因係咪

1. uefa歐聯cap太多水，大球會唔like
2. 2024改革歐聯，一季踢多一倍賽事，大球會負擔太大，要應付3，4條戰線，點頂到
3. 錢，每隊分到3.5億
4. 國際賽太鳩，成日整傷球員，但人工係球會比，仲要大球會球員多數係國家隊主力，中遊班就可以留力應付下一場比賽
5. 對英超黎講前4太激烈，除左鏝，big6其他隊都跌出過前4，呢加仲要中遊李城西咸上埋黎爭，分分鐘講緊車利熱都冇前4

拜迷撐50+1係因為對佢地有利
唔係因為咩足球文化

反正佢個招牌擺出黎，德甲球員自動會免費追撚含

如果換玩法，德甲可以玩金錢足球，呢家球員咁現實仲有幾多人會為左拜仁個名放棄高人工先

同支那女權撚一樣姐，對自己有利既咪打個人權/公平牌坊出黎，對自己冇利既就叫人咪干涉內政

學NBA 賽制好on9 wo, 打黎打去果幾十隊，又去到季後賽先認真打，另外唔洗爭入歐洲賽，咁本地聯賽都係得個踢字

係 最後結果兩邊都擺爛

UEFA又真係閪既

不過班美國佬都唔係好人咁解

漢堡球迷直頭打得差
會火魔球場

一晚發生左林家謙同埋esl兩件事，唔知mon得邊樣好

保障咗咩發展？冇錢投資仲發展條毛？

岩呀 我都覺有時爆冷先好睇
但係我想問如果今年我假設諾域治好撚勁既打到歐超
但下年打唔番 咁佢仲有無機會打歐霸？

好多人期待西咸踢歐聯

Nba我欣賞既係得個工資制度

事實係保障年青球員發展

保障拜仁就有

係呀，今季睇閪布朗兩場波，睇到幾撚嘔血
聯賽就係有咁既下剋上既機會先好睇同刺激

李城童話不再

冇人投資，比你打歐聯都唔會上到位，咁多年睇唔少中下游打歐戰搞到自己降班/沉幾年

其實nba球星靠sponsors 養多
足球世界疊水好多 salary cap做唔到乜

果12隊都冇講話棄本土聯賽

起碼人工唔洗咁誇張
不過其實nba同足球好難比
始終nba國內野易搞好多

決賽對李城

但係唔使再爭歐洲賽

李城掘起都唔關歐聯事

我年年有歐超打我聯賽hea打都得啦
同放棄有咩分別

拜仁管理層好似係想廢除50+1

nba制度我覺得無咩問題，但係只適合小圈子，同埋要成個配套配合，學一半無意思
無升降班換嚟嘅係選秀，而選秀又同大學/高中培訓有關，成件事已經超出體育範疇

而呢樣係無可能發生喺足球，除非你一個國家關埋門自己踢，但係咁就唔係足球啦

真, 到時英超d sponsor少左邊個比返佢地?

仲衰撚過功能組別

歐聯得閒有ajax monaco依啲黑馬先好睇

都要爭冠軍，當然如果爭唔到冠軍果季會棄都有可能

其實英超就應該要改革啦 成日都出唔到人才咁

無睇過nba 可唔可以解釋多少少

而家我個個星期都同其他國家大球會對賽，我仲洗乜爭前4

你望下香港議會改制

冇左競爭性已經可以收皮啦
同NBA一鳩樣, 唔夠人打就季初就擺爛
搏抽狀元, 唔得就下季再擺爛
反正唔會降班

佢地第一次打歐聯就入到8強
以後得12隊所謂強隊嘅super league仲邊有呢啲野睇

唔同意呢幾年先多喎

呢樣野可以點收科

兩邊未傾掂數就官宣

英超近年已經好左好多

UEFA鳩
所以我地「豪門」整個自己玩

成件事最鳩係佩狗請埋巴塞馬體玩，當球迷係乜
水火不容既球隊黎喎

其實拜管理層係想廢除

知道拎唔到聯賽就可以場場擺爛

但變左拜超

你唔比玩金錢足球，就永遠改變唔到

意甲都話係因為窮，但國米肯比錢就有機會衝下冠

德甲你就算有人肯比都冇用

冇咩問題其實
一樣可以繼續水火不容

PR之鬼

原來撚蛇同達蛇個三年計劃係咁黎
我地以後年年都有得踢
你仲唔join?

咁佢地都會搵多5隊打，不過我同意15隊冇升降真係唔得，但我真係支持唔落UEFA

UEFA改制後我地仲要打多幾場歐聯，但錢會收少左

有錢洗得鬼推磨
拉攏埋佢地
UEFA 無哂D 籌碼 就要跪?

近年先至多喎

叫埋俄佬玩，真係東歐西歐playoff
季尾打final

嗰5隊點定？
小圈子式邀請？

係

俄佬抽緊水wo

15隊固定
5隊根據本土戰戰績入圍

咪又係佢地話事

未係以幾年 直頭連d大球會都出一大堆

我知

固定真心戇鳩
仲鳩撚過UEFA新制

真, 唔降班就得

依家仲話要保住頭4先會出盡力踢
假設已經有ESL, 車狗已經係聯賽出緊大後備 + 青年軍
反正護左級

到時英超搵狗睇

An August start with clubs participating in two groups of ten, playing home and away fixtures, with the top three in each group automatically qualifying for the quarter finals. Teams finishing fourth and fifth will then compete in a two-legged play-off for the remaining quarter-final positions. A two-leg knockout format will be used to reach the final at the end of May, which will be staged as a single fixture at a neutral venue.

即係每年都要踢多幾場波

始終無得使大錢就會用返本土球員多
所以德甲定期都出到勁本土球員
咁當然佢地一定會追拜含

本土賽=g league

咁呢啲野可以再夾，固定15隊係成件事最尻果樣，其他真係冇咩問題，純粹係取代歐聯

In exchange for their commitment, Founding Clubs will receive an amount of €3.5 billion solely to support their infrastructure investment plans and to offset the impact of the COVID pandemic.

球會文化
唔會出現d有錢佬入主
將隊波改頭換面

屌

主場唔會被人改名先

球迷水火不容姐
真係當球會都係不和咩
鍠最怕疤收皮 反之亦然

真係好有支共溫水煮青蛙既feel

呢家武肺個個等錢洗就用錢哄你入局
等你玩幾年冇後路就會開始唔知搞咩

有堆痴線佬覺得呢次係足球革命推倒強權

個15隊其實邊個話事有資格踢

白痴
姐係好似係香港 4大地產商同共產党鬥一樣

公海睇黎都哂氣
其實加利仔個訪問我覺得已經講哂點解要反

冇左隊拜就幾理想，但有隊拜就變左長期壟斷

同班官一樣姐

係立法會咪互屌老母
私底下飲茶叫雞打golf，熟過老襟

冇左拜仁, d德國新星直頭走晒出國啦

爭唔到就是撚旦 前四wfc 定多聯賽杯 fa杯出下力

呢樣似

通常啲過氣傳統球會係咁諗

都係果句
起碼有50+1 d local滿意
咁其實仲有咩問題

如果比班有錢佬玩
出得起人工
聯賽競爭力又大既
咪一樣會留，最多唔留係拜
假議題黎

費爵爺罕見地高調出山，率先反對曼聯有份參與嘅歐超聯：「歐超聯係背叛左歐洲足球近70年嘅發展(is a move away)。以前我無論係地區球隊Dunfermline嘅球員定蘇格蘭Aberdeen領隊，贏European Cup Winners' Cup就好似爬珠 穆朗瑪峰咁。
.
愛華頓花費500M就係為左晉身歐聯嘅決心。全世界球迷都鍾意而家嘅歐聯。我教曼聯參與過4次歐聯決賽，佢地永遠都係我最特別嘅晚上。
.
我唔肯定曼聯係咪牽涉喺歐超聯之中，但我就肯定唔喺決策過程之中。」
.
費爵爺退休後甚少開咪，今次迅速以強烈嘅言辭同曼聯割蓆，睇黎曼聯參與歐超聯一事都佢老人家都動左真火...

下年fifa career mode有冇ESL玩

睇錢份上 fans base勁咪有資格入

Esl 自己出隻game啦

鄰居個topic

ESL 2K

足球界智者

得10幾隊搵鬼玩咩

依家就係要成班強隊圍威喂
點樣唔叫埋佢兩個

佩狗過幾年實玩野 又內閧

明星賽

咁咪對李城呢類球隊好唔公平？

早知咁搞就唔駛炒撚狗啦，慢慢比佢撚下支球隊啦

條撚樣肯定過幾年就25人

爺爺

小圈子學咩人講公平

但你諗下fifa ut 果d 無哂而家呢十幾隊
本身d 人年年課金抽美斯c朗

而家係叫你課金抽連美斯

佢地咁撚廢實支持啦

排第9都有歐聯打wo

呢隊垃圾唔靠ESL唔靠歐聯改制，未來10年都唔知有冇機會踢一場歐聯啦

班pk大球會就係唔想再有中遊上黎分餅食

Fifa買撚曬UEFA+ ESL版權咪得

NBA 2K 得12隊都大把人買

無睇 非針對 事實係咁
成事過多幾年俾人玩返轉頭都唔知
尤其睇返嗰幾個推手啲慣性手段

不得不講
獌班名宿今次真係respect
第一時間出黎屌

咁點用鄰居咁on9會支持
有錢既愈有錢
無錢既繼續無錢無競爭力

正常人都屌啦
根本冇晒競爭性

憨鳩 俾佢繼續教打呢個聯賽實做強隊肉便器

NBA個pool本身咁細

連鎖效應

英超前列其實似軍備競賽咁
德甲就自己鬥自己
外國人其實都鐘意追捧返本土球員球會

果然係經濟達人

點解唔支持
有錢分

阿熱本身已經唔係班霸 野心都唔大

但祖記前幾年仲講緊同皇巴拜並駕齊驅
目標都放喺歐聯到
依家歐戰柒 聯賽仲要爭緊歐聯入場券

等陣落街買多幾件歐聯版波衫
遲啲變絕版可以炒

觀賞性都有減冇增
真係撐唔落

你咁樣一燈

呢啲咪就係好睇

唔使爭前四則係冠軍無望果陣出u21踢咪算
又無野爭唔降班咪得

我覺得個結局係歐洲足協妥協 歐聯改制 嗰十五隊有特權 每年可以自動玩歐聯 再收一大筆錢

阿狗年年歐聯都爭餐死 呢幾年更加無得玩
球會角度點會唔想 球迷先唔想姐

成件事就好似你個名咁

雲加=八奇

本身好似就係咁做
只係班撚樣唔想比中游上到嚟

夏世三：車路士我地終於可以個個星期都見面啦

係 所以superleague 呢啲nba mode
都係留返係nba算啦

獌還獌，費蛇同加利佬第一時間企出黎屌真係值得respect

應該唔會推新制就算，始終兩邊大家唔係玩食硬大家

想將足球變有錢人遊戲 金錢足球蝴蝶效應

似就範唔行個swiss model
或者直接分多啲錢

早兩日火屌先講緊踢europa conference league

呢家

佢地不知幾開心 年年唔洗爭餐死 而家仲要join 左又有錢分

本身排中游收既錢都唔夠養班人同買人
而家無喇喇多舊錢仲爽喇

高安基直情係背後搞手

咁不嬲都係有錢人遊戲，推唔推新制都係

阿積士摩納哥波圖里昂阿特蘭大
洗左幾多？
一樣打到豪門不要不要

國家隊搵晒中下遊啲球員黎踢就正
因為最top果班好多係晒呢12隊入面

佢哋為咗唔蝕自己嘅底就飛起同聯賽中下游
態度就係佢哋死關我撚事

又綁架big six儲左咁多年嘅fan base去吸血養埋西、意班乞衣

車、鏝完全係比人夾上賊船 但係隻阿狗可以做管理層

你講呢的未全部威得一季半季，要長期有好成績就要洗錢

阿積士打歐聯比其他球會睇辦

爆冷之所以係爆冷
係因為佢好少出現

只係英人教練出唔到

點解話車鏝係比人夾？
利申：真心唔知

起碼歐聯有佢地所以有驚喜

車依邊多數人撐定反

油王球隊係uefa制度下有優勢
同埋呢兩隊唔會care賺大錢

果12隊算唔算顛覆歐洲足球政權

反
我見social media 清一色Dllm Chelsea

撐果班根本都唔係撐ESL, 只係反UEFA
出舊屎佢哋都會撐

咁點解當初要join

根本果12隊豪門
除左鍠拜
其他歐戰都唔可以穩定4/8強
有d都好多年無入歐聯

唔想被人拉開

西女人應該會覺得幾大吸引力

驚比其他球隊拋低

拜冇入去

會唔會搞到冇得玩幼幼育成

因為50+1

班熱狗都好意思出段咁既statement

咁其實我地都係食花生除時可以彈出彈入？

出哂statement啦wo

呢啲咪就係歐聯/足球精彩嘅地方
蛆打成點？土超都贏至獌
早幾季車都係16郎咋

被人hack

學袁國勇囉

參考#182

呢樣真，其實我當ESL係談判籌碼
UEFA改制其實對12隊都冇著數，反而係加重負擔，諗下歐聯好似歐霸咁打google隊，飛到遠一遠作客，錢仲要少左

支持既人根本唔識波
UEFA / FIFA柒+貪係一回事

家陣只不過12間球會班主圍埋一齊貪
班球員遲早食屎
如果搞得成, 過幾年一定整過salary cap
反正其他球會出唔到價 到時班主想點set都得, 唔鐘意咪撚踢

你唔join 既咪比其他果d 賣甩
最後得番車鏝兩隊打歐聯
其他果十幾隊打ESL

咁到時果邊搵大錢都唔關車鏝事
歐聯就得車鏝兩枝比較有睇頭 仲邊有人睇

NBA好似都係咁

班黑鳩打波勁
但冇人識教波

有冇諗過人地入黎只係想賺下獎金同比各大豪門睇下辦四

食花生

Now有加錢睇歐聯可唔可以回水
唔想睇李韋愛列 爭歐聯

意粉出到水貨球員
但真材實料教練

same 麻煩回水

D人9up話只要唔做推手 有事可以全身而退

到時d球星都係入呢十幾隊踢波，人工都高d

你又知人地冇ESL

入到先講
轉個頭工作簽證都唔批俾你

肯撚定叫你再加錢喇
因為歐聯無摺到都仲係有得踢
你join 歐聯前都唔會知有邊幾隊參加喇

咁其實今年剩底嘅比賽係咪唔洗再睇

有都逼你另外加錢 歐聯照播

沵

我諗同脫歐都係好主要原因英超啲球隊會想join esl

FA Uefa都dq 左先

變左成班貪既 搞一個圍威喂既聯賽
睇下幾時又傾唔掂數 又拆伙

因為錢而聚埋一齊 好快又因為錢而散band

叫其餘6隊過黎爭英超好過啦

歐霸不敗金盃榮譽
問誰又能做到

搞得成阿狗意甲真係最大得益
阿狗本身都n年冇歐聯踢
意甲本身窮閪到仆街又分埋英超西甲啲水
鏝年年歐聯大熱本身英超又疊水應該相對上最少誘因玩
同車鏝班主又唔係恨錢
keep住而家爭咁有歷史嘅本土聯賽同歐聯好過圍威喂玩嗰新league la
點解要同球迷作對

唔會啦 sad truth係個雪球只會越滾越大

喺商業世界你幾可見到啲壟斷巨頭會散Band

車鏝都驚佢地真係搞得成 到時成左主流
歐聯變左次一級既野
你無埋堆既話 賺少好多錢

大家真係咁唔睇好
我覺得對球會有著數

因為武肺搞到班撚樣蝕大錢
加上uefa 2024年搞個新制swiss model會令參賽球會分少左錢

一切都係錢作怪

鏝使咁多錢沖歐聯
盃都未拎過
你搞嗰新league取代歐聯
鏝班主心諗屌你老味

搵幾錢關我鬼事 我球迷梗係想睇公平同說服力高既比賽

我睇波唔係睇股市

有幾

好似仲要整tier 3分細舊錢
真心歐霸唔係你嗰隊唔好彩要踢你都唔想睇啦
Tier3有閪人想睇

你有錢分比我咪唔出聲囉
作為球迷只係想睇有競爭性既比賽

4強入面 鏝而家應該係最囉囉攣嗰隊
其次係psg同車

其實都係迫UEFA再改革啫
講真2024果個制度真係鳩到一個點

好多野都係講錢架者 講唔岩 到時另外果十幾隊又拉大隊搞另一個咁既league
飛起你都唔定

而家佢地又係因為一個錢字而團結埋一齊

我獌嗰邊有部份人撐
講真搞得成我唔會再撐隊閪波
同閹割成個英格蘭足球體系無分別

唔明獌支持咩
你地d名縮帶頭屌到仆街

競爭力下降 唔洗點打生打死都可以有得打
講真有時你明知自己隊波閪 又爭唔到冠住果陣
攞到前4 仲開心過冠軍喇
個個星期就係係到度同計點先有前4
你而家同我講 坐定定係到 咩都唔洗做 就自動有得打

咁真係英超本土果d 波都唔洗點睇喇

車狗又唔缺錢
又唔似鄰居淡出歐洲豪門
我完全諗唔到理由支持esl

我唔信會長搞 最多2-3年 歐足自然會笠水比著數叫佢地返歐聯 如果而家球會驚而返去既話實比人食撚住應該會頂硬上搞左年先

打到季中冇得追就鳩踢
睇半季閪波
打到夠分又係鳩踢留力打playoff
場場歐聯戲碼又點
都唔係全力競技

出曬聲明應該點都會搞，咁今年爭前4做咩野

mon po班阿狗有冇考慮出Facebook twitter睇吓
講到驚其他隊有錢先反ESL撐呢壇嘢先係小眾呀

又唔會唔支持既, 不過真係得閒先會睇
唔會特登就時間去睇

今季聯賽大部份都睇足, 因為要爭頭4
歐聯入左16強之後, 場場90分鐘都睇足
因為上一次入到4強已經係7年前既事

歐超根本係小圈子圍威喂, 唔洗爭已經有參賽資格
睇都唔會有緊張既感覺

我地打鍠 係消滅佩雷斯呢d邪惡勢力

佢哋嗰邊格拉沙家族同利個fsg閪撚到，帶頭搞埋啲垃圾計劃

深夜閪波可以全skip
廢撚事起身見到你個陣出青年隊鳩踢

阿狗個邊勁多人支持

美國佬 今次真係反美 外國勢力搞事

佢地連歐霸都無得踢，點唔支持

新野係難d俾人接受
前uefa前主席Johansson 將歐洲冠軍球會盃改制做而家歐聯咁踢個陣都俾人批評得好犀利
最後咪上左神枱

搞咗車區手足可以有健康生活 早睡早起
除咗班夜更看更

咁事成嘅話 佢哋一定係得益者嘅

Exactly 變咗今年點柒下年實有嘅心態

歐洲人賺美國佬錢同香港人賺中國錢一樣道理
一開頭梗有著數㗎 草根球會同大會差距愈嚟愈大
big6直頭夠錢拆兩隊first team嚟踢
細會慢慢發覺唔夠big6玩 無新資金肯再投資
大會唔洗投資都有保證收入 足球市場就會萎縮
美國佬玩爛左咪拍屎忽走人

無歐聯睇我cut有線算

英超歐聯既執法水準有閪說服力？

UEFA 咪又係收巴塞錢黑鳩我地

好共產feel

賭波公司正
可能有一半波可以鳩踢
你唔知佢用咩人落幾多力踢
唔似而家每一分都好重要冇咩空間做波

鼠蛇

年年歐聯就係要 每個聯賽頭幾隊先有得打
咁先有種打生打死爭個位既感覺

仲要周不時有d 黑馬跑出(ajax 亞特蘭大) 令到d 比賽更好睇

你而家係到玩埋d 內定隊伍 仲要擺到明唔想中游果班黑馬插隻腳埋黎玩

結果咪十幾隊成班係到自high

Now wor

英國嗰邊定就咁呢度先？

NBA唔好睇既地方咪係呢度囉
好似勇士上季咁, 傷左1,2件主力就索性鳩打搏抽狀元

公海個post都勁多人支持
要推UEFA落馬都唔係咁玩法啊

呢個係長搞先會出現姐 真係唔多信歐足同球會會攪炒由佢長搞 搞左年咪又會傾掂數返歐聯

搞起左 仲洗撚要UEFA咩 食撚埋佢都得

我淨係覺得ESL好功能組別feel
同意要反UEFA班冚家剷，但係你ESL個制度真係垃圾嘛

屌你will仔！

帶頭果班咪就係建立另一個有利自己既霸權

true

佢自己都搞得起 點解仲要理你 到時UEFA 想埋堆玩都唔撚理你阿

搞得掂點會唔搞落去 錢呢家野長搵長有 大前題係成班貪既傾得掂數

反正佢哋嚟緊嗰幾年都冇乜機會踢到歐聯架啦，中游班規模都有人邀請，一嚟就塞3.5億比佢，梗係點都支持

屌你 我反英超歐聯執法/uefa就要撐esl

講真真係兩邊都撐唔落，企硬攬炒就雙輸，足總讓步改制咪又係益班豪門
中下游想搵水點都要睇上面頭，改唔改佢哋都no say

Esl 個賽制都可以好似歐聯咁一路革新
而家uefa要咁強烈打壓
係因為esl 搞得成uefa可以摺埋

Exactly

皇疤應該冇乜錢
利熱阿就老細想搵錢
我地同雙曼既心態應該係最被動
有人搞又搵到錢咪踢
搞唔成影響都唔會好大

係35億仲要係歐羅

我只係覺得ESL班committee會變另一個UEFA

為左反一樣野 去撐pat屎既人 唔明白佢地諗咩

隔黎post 講拜 rb 都會join 咁

食相好核突

其實可以參考一下NASCAR點掘起
個人覺得美國佬手段都係一鳩樣

小圈子活動講革新

得罪講句
撐esl果啲根本當自己係梁天琦
覺得呢鋪係革命推倒uefa

弱肉強食不嬲係定律黎
我地、鏝、psg arm arm 起步俾油王入主個陣
咪一樣俾g14蝦到上心口

格垃沙做埋副主席叫被動

好似搞帝制代替功能組別咁

本身嘅既得利益者資本家講革命🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

睇錯咗，自膠，咁佢哋更加冇可能拒絕

諗起有人話過買電子產品個陣千祈唔好為咗佢應承嘅future software upgrade而買
依家同樣道理

唔記得佢地老細係格拉沙

不過我又真係唔想再見到英超啲傻閪球證同var

Rb就話得姐 走法律罅啲球迷會根本係自己啲人黎
但拜點樣join

你以為fifa, uefa 唔係小圈子咩？
FIFA 一鎚定音強迫聯賽2022年讓路冬天去卡塔爾打世界盃唔記得左啦

梗係 佢哋咁廢

但係隨時冇得攞英超轉播費喎

我覺得仲衰過而家 而家根本就係成堆玩霸權主義 其他隊想玩都要睇佢地頭

獌狗好落力搞喎
格拉沙出名貪錢

推倒一個UEFA 建立一個更圍威威嘅UEFA

當你唔洗經英超都有得打ESL
英超就變到無咁重要既次一等本土聯賽 自然轉播費都會少左 sponsor 都會少左 獎金又會少左

因為條水喉射哂去最大型最熱門果個ESL 到

球會自己搞小圈子 更加以自己利益為重
日後一定玩壟斷 dq 其他隊打歐戰
等於愛國者治港 自己友玩哂

巴塞黑盡天下 佢地又扮睇唔到架喇

依家各大球會話事，互相監察，百利而無一害

之後細節再檢討，可能連續8年都入唔到playoff 就自動喪失話參賽權+各大聯賽成績好球隊可以用外卡參賽

我有話唔係？
一樣係小圈子uefa唔會改
esl一樣唔會

ESL仲要係4大仆街揸旗

一班既得利益者講革新
真係我賺夠想比其他人賺下咩

每隊嗰英超轉播費最多咪一億幾嘅英磅，如果你講到35億Euro喎，咁根本冇得比

撐同反都一樣啦
加利佬反對既理由都on99
根本成壇野都係講商業利益、講錢
無話邊個arm邊個錯
食住花生睇下最後邊個係呢場足球界歷史上最大既博弈中勝出

開另一個小圈子出嚟打小圈子，分別只係權力核心由一個第三方組織搬咗去4大球會(傳緊推手係鍠獌利阿)
咁會唔會更加黑更加偏頗

其實炒咗個幾條傻閪用黎制旗應該就會好D
雖然其他聯賽都有（波圖果場）不過唔知點解英超特別多

今日英國首相好似話會開會傾

而家一開始做個樣就話搵d中游名氣大小小既球隊
但以後揸最大份話事想點就點
習帝都話中國有民主 一直改革緊

先讓一部分人富起來

咁球迷會肯咪得

冇升降班制度嘅話即係圍爐自己友玩